喺香討做五毛

佢地一個post 計錢定喺月薪計？ 追擊蘋果日報喺咪會有特佣？

好似有20k一個月

喺香討內部員工做？

無得賺先多勞多得啫，好賺使鬼打咁多字咩

應該冇 但係佢哋有同管理員講要默許五毛開工 同埋推廣微博 (大約七年前)

全都大粒嘅都係深藍絲 聽講成日上中國

利申：做過見習管理員半年 無錢的